唔訓既你 依家做緊咩野?

Fuck u

徐徐回望

早啲開得唔得
禾見無人開先開
點知你又開咗
屌你老味

嗨

睇緊雅多維爾圍城戰

Hi

勿吹奏

No la
Long time no see only

咁都話得

yes
tmr test

細佬

Good luck

（笑）

睇相法國你同我都幾似樣

真。細佬

[black]LM[/black]

果邊開埋今日算
連其他post既人流都愈黎愈少咁

我唔會再過去架喇
嗰邊仲有人lm?

已經幾日無去

無乜 自有呢邊起一日一頁

好怕發墜機夢

溫書zzZ

樓豬星期五返hku?

每次見到架飛機好靚咁飛過
之後bomb一聲炒左
我就嚇醒左

yes

開始眼瞓

大家好

係
咩事

稀客啊

我依排一晚發好多夢 好似身邊每一個人都有夢見

Fk

無印象

聽日test
好驚

哈哈哈哈哈 睇下你地走哂過黎未

睇number 就知咩事

要jump了

無事既
你會去到Edinburgh既

已全體搬遷

低調啲

我熟既都過晒黎

加油

加油呀

（笑）咩

終於搞掂部printer

靚水

熟唔熟都過曬來了
而家應該做大呢邊個餅 令高登萎縮 好似係

笑下唔俾咩

屌瞓到閪迷

唔係萎縮
係要佢收皮

咩叫閪迷

真好

笑死

典解個個人刀蝦禾

我岩岩都係

我都想笑

末日又訓到依個鐘數

真好+1

辣殺

不醒人事

on9wai 舖頭有無wifi
屋企嗰個有事 諗住落黎坐下

笑到最後嘅一定係我

好耐冇瞓過

係

未放工

有 但已經見我唔到

屌我食完飯就柒瞓咗

咁咪好囉
我都想

學埋樓豬啲嘢

太攰 呢排都夜過12點瞓

忽

我未食飯都柒訓到閪迷

瞓唔到

另外果邊仍然0回
今晚一直0回我就放心棄果邊了

返工攰呀 樓豬我明你！

忍住

等我回先

笑 我日日都頭腦唔清醒到收工

not now
星期四

其實我都唔捨得
不過呢邊咪一樣
根本唔係留戀嗰度
係要個post 啲人啫

Btw 啲LLM

on9wai辭左職?

終於有人明我

回親無仔送終 屌你老母

agger

搵到好路數

去邊

無諗住生

同時都唔明你點解可以堅持咁耐
我沖埋涼就瞓 1點收皮

ifc

唔單止
而係邊有人想用m版高登/官方app

最緊要既唔係係邊到開，而係我係邊

啱
同埋嚟咗呢邊之後好似浴火重生咁

Agger markb

Thx ching

on9威無仔送終!!!

返工成日忍唔住爆粗

行山改左日期

有女

原來就係你成日鬧我

我會幫襯

幾時?

嬲嬲豬

想鬧你好耐 廢青

我等你

好似係炸，我都唔記得，要問下

都唔知你邊間
再話我知

肚餓

喊

好呀

聽日開會可唔可以鬧少兩句

細佬成日肚餓

食緊女

屌你老母

做好少少先 求下你
我都唔想嘥時間鬧你

終於知道我夠緊好好屌

成班廢青-.-

認同

每日都依個時候，我都正係食左兩餐

不安

Test

同我食宵夜

Sor

雞毛巴打

咪玩啦，我又唔係有車

我接你

幫女神做功課

黎港澳碼頭等我

我想食拉麵

傻仔

去澳門?

Ok

我都想

組團

幫女神做功課

兵 369

又係我
聽日請左al 而家狂做功課

一蘭正係食過一次

開左港豬澳大橋 我黎接你

又係我
聽日請左al 而家狂做功課
半工讀 ADORE

一月會去一轉

想食邊間拉麵呢

有無人掛住我

頂唔順 用陣電腦先

大家陪我唔好訓啦今晚

富士山55

有無人掛住我

有男朋友 不了

沾麵?

無呀

me

今日去左澳門玩

對

anyone john

出一蘭

邊個會信

迪布尼 $100

你的名字

未係香港食過

唔識，正係食過一蘭同味千

日本食好平

我都唔係好你好多
聽on9wai講去富士55囉

Rich

未聽過喎

荃灣台風 岩岩開個陣真係幾正

尖東有間

有無食過霸嗎

黎屯門
紅橋有間晚晚都排晒隊
食完去飲咖啡

會唔會遠左啲呀我
969 到唔到

溝緊女

會唔會遠左啲呀我
969 到唔到

960

溝緊仔

960 又去邊
會唔會返唔到屋企

尖咀？

住港島

你屋企960直達

台風幾年前去食不錯

960 又去邊
會唔會返唔到屋企

紅橋有站
唔會啦

尖沙咀 銅 都有

又點

咁你喺車站接我 我可以入黎食

被freeride，屌緊project

咁慘

毒撚少去cwb

屌佢老母

咁遠都入黎 滾動

唔知點解好多人吹奏佢
個人認為一般

無fd 住港島 除左你

Freeride緊人

9up 我都做緊project 呀

有無多啲人一齊

肯定玩野

Anyone john

有無多啲人一齊

時地人

我以前間唔中都有入屯門

好似真係無

有錢人

binlo後
binlo 你去?

裝個BlueStacks再裝Lihkg上

港島又點
都唔係咩豪宅

有次放工係北角行左去炮台山 有間沾麵 鋪仔 叫俺之沾麵 出奇地好食

連細佬都玩野

貴唔貴?

有個新網頁版
但無得回post

binlo後
binlo 你去?

WHEN

平野黎

下 咁要黎做咩

點free ride你
真係失左蹤定扮有貨交

11/12呀嘛 唔係咩

咁都幾正
有frd住北角

沾麵撚出沒
銅鑼灣三田製麵所打手

呼吸

11/12呀嘛 唔係咩

OJ
whole day free

有無咁好食呀
未食過

認真

Hi Qaniit 我終於做緊功課了

有無其他人去

銅鑼灣三田製麵所打手

當年VDS考完U最後個試果日 我同佢同杯子走左去果度慶祝

有無d岩訓教聽既歌

細佬住嗰度好遠

裝個BlueStacks再裝Lihkg上啦

入去搞咩

好味?

要你帶路

have a quick bath first

好味?

正

then i slp

試下先
但有無普通拉麵

燥燥地

無問題 老膠有無食過

why

咩事

就係佢帶我去食咖

鄉下仔緊係遠啦

on9wai 你返幾放幾

學緊一樣新既野 點樣都突破唔到果種感覺

澳大canteen 紅樹林打手

我牛屎妹

係我遠姐
樓豬去都幾近

雪梨冰紅茶

八半

係咪3樓?

55

食沾麵成日都好驚食到d湯唔熱 又唔想咁快落清湯沖淡哂 日本食過間個湯汁有電磁爐煲住 香港有無

啱啱開完post

澳門撚收皮啦
利申 東日本帝國大將軍

大家都係大東亞共榮圈一份子

冇 但聽過香港有拉麵鋪會落熱石
好想去日本食拉麵沾麵同海膽飯

想食前者

垃圾鄉下地方 仲好意思出嚟獻醜

毒撚流明無人理

死臭飛

hi 7頭

Agger

雜總

咁我估到邊間

雜囝
Post嘢食相 快

2間都未食過

我明朝個陣已經做緊貿易
果陣你地隻將軍仲係同日本妹扑野炸

唔訓post幾時真係一齊去旅行

得罪你

lm

決定煮個出前一丁

幾時開團Ato

我同VDS去過

港女至愛

下咁我又唔知

糧尾呀......今晚得黑蒜油丁麵

how came to say this bullshit

梳囉

想食女多d =,=

而家咪又係支那地方

黑蒜油 我超唔like

請振作

深圳遊

一帶一路

唔好

海底撈

我都同VDS去過

覆得好快 我仲係一回覆就彈app

返工呀

得呢隻味咋屋企

your face

android?

去埋啲辣殺落後地方

煮宵夜先

心思思緊。。。。。

岩岩食左m記同壽司

when ah

踏腳石
有機會想入社工局做

ok
聽朝食唔食早餐好

呢轉約咗好耐都未成事
好想按摩

BACK

加油
到時輔導禾

按開邪骨

幫你按嗰個橙

屌你 唔覆啦做cd rom算

你問題少年

咁睇唔開

apple ios 8.2

john海底撈

我用呢個方法上LIHKG

@飛甩雞毛 @秋爺 @後來沒有我們

等遲下唔彈再變身成為活潑會員

又想飲可樂

我用呢個方法上LIHKG

我再等下算

禾刀系
尋晚我杯大可樂 俾老母多手倒咗
On9忍唔住屌9佢

飛甩雞毛其實係邊個

如果覺得LAG可以用呢個方法

收嗲啦

有腸食

拎左出黎了

好擔心慈姑
畀火老闆屈

屌巴打

估下

你仲有幾多罐

禾刀系
尋晚我杯大可樂 俾老母多手倒咗
On9忍唔住屌9佢

準備刷一聲開了

開估

你仲有幾多罐

SO MANY

死肥仔今日有冇跑
太凍我無跑

yes mum

聽朝想食出前一丁
但唔係度度都煮得好食

聽朝想食出前一丁
但唔係度度都煮得好食

我煮得好食

土瓜灣有間

就煮好有冇人想睇

要過冷河好on9
識食一定係食埋浸膠

Me

出面食個包係餐廳板出前一丁黎
面質硬d幼少少架
自己煮無得比

點解而家食唔返以前果隻出前一丁味

自己煮 過冷河 or 我煮30秒即食 都覺得佢太淋

因飛機失事罹難的查比高恩斯球員中，有部分與在歐洲大球會效力的球員有深厚友誼，曼聯門將迪基亞與車路士後衛大衛雷斯，都在Instagram向故友送上最後致敬。

查比高恩斯罹難球員中，最為人熟悉的應是曾效力馬德里體育會的基巴辛坦拿（Cleber Santana）。這位中場在該支西甲球會效力時，與迪基亞（David De Gea）是隊友，並一同共用更衣室儲物櫃。這位曼聯門將周二得悉故友的死訊後，在Instagram致以深切哀悼。

迪基亞上載了一張黑絲帶並附上查比高恩斯球會logo的照片，寫道：「深受麥德林空難的影響。我和基巴辛坦拿曾共用儲物櫃，很難去形容我的感受。要向所有死傷者的家屬，送上最大的擁抱。」

至於大衛雷斯（David Luiz）在Instagram致敬的好友，則是曾外借至日職球會川崎前鋒的24歲中場艾杜美亞（Arthur Maia），而對方生前是以借將身分效力查高比恩斯。

事實上，這位車仔中堅與艾杜美亞出身相同，均來自另一間巴甲球會維多利亞的青訓系統，他分享了這位已故好友小時的照片，並感到惋惜：「很榮幸曾在一天和你相遇，自此成了我的小弟弟，然後我們失去了聯絡，但今天醒來後，知道你已無法再和我們一起。這個消息敲碎了世界所有人的心，我到現在還不敢相信......」

跑左

邊到空難？最近？！

個底仲有腸仔火腿

轉左麵同粉都少左

好多葡語球員都出晒文悼念

落蔥 識食

THX

膠清

Assignment

Agger
葱茜打手

其實仲有金'姑'

葱茜愛好者

葱茜

有冇人想睇迪布尼JJ

食生都制

圖

Ching好波
次次見到有人挑開 都想叫佢俾晒我

芫茜蔥落生抽

撈埋一齊攞黎撈白飯

有無想睇威子jj

有無想睇威子jj

冇

睇唔到

睇唔到

講得好

睇唔到

你又知

頂撚死你

等出糧

腸清

Yes

蓮蓬j

me too

4點半出 應該

次次食完都好撚後悔

屙

屙

我真係唔係幾食得公仔麵,好撚濟

Is time to call spring
死台狗

忘記她

我真係唔係幾食得公仔麵,好撚濟

:o

次次食完都唔舒服，但依然會食

.......

Hi I am new

好燥 幾鑊都係差啲打到2%

林宥嘉都結婚了
幾時到我

hi. 畢絲

Hu

再接再勵

揀成點

食飽係要郁動下，我係屋企食完都會企半個鐘

Hi 意粉絲

我會打丁

今日有野做未揀到
揀好再問你

Hi mark絲

Hi 畢絲

想下姐 那有錢

林宥嘉都結婚了
幾時到我

fuck

我要上進d
好驚男朋友唔中意我咁hea 好怕跟唔上佢

簽張紙都係幾千蚊
幾千蚊都無嘅話 就依得屎

簽完各自返各自屋企???

你都覺得我太hea?

唔係你想點

我: 而家我勁努力打notes同ppt係為未來而準備既
人: 第時你教中中咁點算?

我: ......

問心 你自己覺唔覺呢幾個月哂咗

Google translate

問人有咩意思，自己最清楚

聖誕都來緊了

一嬲就好想講屌你老母

啲LLM

唔好嬲

屌你屌你屌你屌你老母

唔覺 我無返ft姐 有keep住返pt既

搵緊啦 可能轉搵其他工

發洩一下

夠洗嗎

Gd luck

我不嬲搵幾多洗幾多 自己養自己

屌 啱啱都有鼓無名火想爆

平日太壓抑

[black]屌你老母[/black]

唉咪串啦

瞓

早抖

飲熱水

刷牙牙

DLLM

啱啱先放工
日日都係咁好撚攰

威子都是威子的缺口